老公 身在福中 不知福

真係好嬲
你地話岩唔岩

禁錯負皮添

點解要咁對我

勿睇唔開

有無掛住我